一句講哂 扑野定含撚

扑野 正皮
含撚 負皮

Why not both?

幫你含得唔得？

含撚好舒服，但又好想望住佢比我插個個表情

世紀難題

其實冇衝突

睇下大家覺得邊樣爽啲啫